cc台有無興趣學民主黨同波台黎返個大和解

賣台賊